有冇人知 喺天水圍被射中臀部位絲打 情況如何

嗰陣好似冇記者喺附近
我睇到傷口都幾深...一枝黑色野入曬去...

fa好快去到 好快上咗白車
如果你無事嘅上嚟報下平安
手足們都好擔心你

推

有冇絲打fd出嚟講下

建議］ p牌正負評顯示

好撚心up噏呀

點瞓呀屌你老母

黑警死全家

有冇當時嘅fa出嚟講講佢情況

冇信教嘅都為你祈禱

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

Push

我帶你返教會

幫推